沒有達哥的第63天 晴

犬

咁快咁多正評

肉 沒有達哥的日子 過得好嗎

前所未有的好

沒有達哥
只有迖哥

肉

佢死左未

沒有達狗
一日比一日開心

未啦

記住黎做咩咪俾存在感佢啦

我每晚九點半都會打開達哥台，因為唔咁做 潛意識好快就會忘記咗達哥

成班真兄弟係chatroom守靈

今晚一齊拜一拜達哥🚬

真兄弟自然會係chatroom守靈